{
  "__COMMENT_001__": "Please organize i18n text by file.",
  "__COMMENT_002__": "Sort phrase block of files by file name.",
  "__COMMENT_003__": "Sort phrase by first exist line number inside a block.",

  "Battle Records": "戰鬥記錄",
  "Save detailed battle log": "保存詳細的戰鬥日誌",

  "Battle": "戰鬥",
  "Browse": "瀏覽",
  "Sortie": "出擊",
  "Practice": "演習",
  "Unknown error": "未知錯誤",
  "Battle not found": "無法找到該戰鬥",
  "Multiple battle found": "找到多場匹配的戰鬥",
  "Indexing": "索引中",
  "Indexing battle from disk. Please wait...": "正在建立戰鬥索引，請稍等……",
  "ETA:": "預計完成時間：",
  "An error occurred while indexing battle on disk.": "建立戰鬥索引時發生錯誤。",
  "Battle browsor is disabled.": "戰鬥瀏覽器已禁用。",
  "Please contact the developers.": "請聯繫開發者。",

  "Modal": "模態框",
  "Close": "關閉",

  "Options": "選項",
  "Copy Data": "複製數據",
  "The battle packet was copied to clipboard.": "戰鬥數據包已複製到剪貼板。",
  "You can send your friends the packet to share the battle.": "您可以通過將此數據包發給您的朋友，從而分享這場戰鬥。",
  "Failed to copy battle packet to clipboard!": "無法複製戰鬥數據包到剪貼板！",
  "Paste Data": "粘貼數據",
  "A battle packet was pasted from clipboard.": "已從剪貼板讀取戰鬥數據包。",
  "If you see no battle detail, you may have a broken packet.": "如果您未能看到戰鬥詳情，您可能使用了損壞的數據包。",
  "Last Battle": "最後一場戰鬥",
  "Selected": "選擇的",
  "Save as Image": "保存圖片",

  "Battle Overview": "戰鬥概覽",
  "Main Fleet": "主力艦隊",
  "Escort Fleet": "伴隨艦隊",
  "Support Fleet": "支援艦隊",
  "Enemy Fleet": "敵軍艦隊",
  "Enemy Escort Fleet": "敵軍伴隨艦隊",
  "Land Base Air Corps": "基地航空隊",
  "Friendly Fleet": "友軍艦隊",

  "Battle Detail": "戰鬥詳情",
  "Detection": "索敵",
  "Detection Success": "索敵成功",
  "Detection Failure": "索敵失敗",
  "not return": "未返回",
  "without plane": "未使用艦載機",
  "Line Ahead": "單縱陣",
  "Double Line": "復縱陣",
  "Diamond": "輪型陣",
  "Echelon": "梯形陣",
  "Line Abreast": "單橫陣",
  "Cruising Formation 1 (anti-sub)": "第一警戒航行序列（對潛警戒）",
  "Cruising Formation 2 (forward)": "第二警戒航行序列（前方警戒）",
  "Cruising Formation 3 (ring)": "第三警戒航行序列（輪型陣）",
  "Cruising Formation 4 (battle)": "第四警戒航行序列（戰鬥陣型）",
  "Parallel Engagement": "同航戰",
  "Head-on Engagement": "反航戰",
  "Crossing the T (Advantage)": "T字戰有利",
  "Crossing the T (Disadvantage)": "T字戰不利",
  "Air Supremacy": "制空權確保",
  "Air Superiority": "航空優勢",
  "Air Parity": "航空互角",
  "Air Denial": "航空劣勢",
  "Air Incapability": "制空權喪失",
  "Anti-air Cut-in": "對空CI",
  "Anti-air Kind": "對空類型",
  "Gimmick": "削弱機制",
  "Contact": "接觸",
  "Star Shell": "照明彈",
  "AT_Normal": "普通",
  "AT_Laser": "超重力炮",
  "AT_Double": "連擊",
  "AT_Nelson_Touch": "Nelson Touch",
  "AT_Nagato_Punch": "長門·一齊射擊",
  "AT_Mutsu_Splash": "陸奧·集中炮火",
  "AT_Colorado_Fire": "科↗羅↘拉↗多↘",
  "AT_Kongo_Class_Kaini_C_Charge": "僚艦夜戰突擊",
  "AT_Yamato_Attack_Double": "第一戰隊突擊",
  "AT_Yamato_Attack_Triple": "大和突擊",
  "AT_Zuiun_Night_Attack": "夜間瑞雲夜戰CI",
  "AT_Submarine_Special_Attack": "潜水艦隊攻撃",
  "AT_Carrier_CI": "空母CI",
  "AT_Primary_Secondary_CI": "主副CI",
  "AT_Primary_Radar_CI": "主電CI",
  "AT_Primary_AP_CI": "主徹CI",
  "AT_Primary_Primary_CI": "主炮CI",
  "AT_Primary_Torpedo_CI": "炮雷CI",
  "AT_Torpedo_Torpedo_CI": "魚雷CI",
  "Aerial Combat": "航空戰",
  "Jet Air Assault": "噴式強襲",
  "Expedition Supporting Fire": "支援艦隊",
  "Aerial Support": "航空支援",
  "Shelling Support": "炮擊支援",
  "Torpedo Support": "雷擊支援",
  "Shelling": "炮擊戰",
  "Torpedo Salvo": "雷擊戰",
  "Night Combat": "夜戰",
  "Opening Anti-Sub": "先制對潛",
  "Opening Torpedo Salvo": "開幕雷擊",
  "No battle": "無戰鬥",

  "Filter": "過濾",
  "Usage": "使用說明",
  "Click \"Filter\" or press Enter to apply filter.": "點擊“過濾”或按回車鍵從而應用過濾條件。",
  "Right click \"Filter\" to clear filter.": "右鍵點擊“過濾”從而清空過濾條件。",
  "Multi-value filter are separated by commas.": "多值過濾以半角逗號分隔。",
  "Time": "時間",
  "Map": "海域",
  "Route": "航線",
  "Rank": "勝利",
  "Description": "說明",
  "View": "查看",
  "Tip": "小提示",
  "Tip_Akashic1_Part1": "在「航海日誌」的出擊列表中點擊",
  "Tip_Akashic1_Part2": "可以打開該場戰鬥的詳情。",

  "BrowseArea": {
    "Nodes": "節點視圖",
    "Sorties": "出擊視圖",
    "SortMethod": {
      "recent": "最近",
      "numeric": "海域"
    },
    "SortieTipsMD": [
      "若“用 KC3戰鬥播放器 回放”不可用，",
      "請嘗試“複製回放數據到剪貼板”，將數據粘貼進播放器的“Load from text”部分，",
      "並點擊“Load”。"
    ],
    "SortieOptions": {
      "OpenReplayer": "戰鬥播放器",
      "OpenInReplayer": "用“KC3戰鬥播放器”回放",
      "GenerateReplay": "生成KC3戰鬥回放…",
      "CopyReplayToClipboard": "複製回放數據到剪貼板",
      "ViewInDeckBuilder": "在DeckBuilder中查看",
      "CopyDeckBuilderToClipboard": "複製DeckBuilder數據到剪貼板",
      "ViewInWctf": "在“是誰呼叫艦隊”中查看"
    },
    "ReplayGen": {
      "GenerateKC3Replay": "生成KC3戰鬥回放",
      "InstructionsMD": [
        "本圖片包含戰鬥回放數據，可以使用以下工具觀看：",
        "",
        "> http://bit.ly/1MU1z7y",
        "",
        "若想分享該戰鬥回放，請確保使用無損圖牀以保持回放數據完整。"
      ],
      "CommentPlaceholder": "在此輸入備註（可留空）"
    }
  },
  "All": "全部",

  "": ""
}
